d香港人真係好多尻餘

係街邊食飯都講足幾日，小事化大，懶係慘咁，成個Facebook ig都係一大堆呢d食飯相

仲要藍屍多

係尊嚴問題 返工都要踎係條街食飯應該得你先接受到 你呢d人真係多尻餘喇

島民心態
俾着大陸擺上抖音笑下算
香港人得香港一座島仔
但當你23省個個都係咁就唔係新聞
冇計
地理決定心理

樓豬d死乞衣日日都喺街食梗係覺得無問題

真
我同樓主伯爺靠獅子山精神打天下個時
好又一餐 唔好又一餐
個時樓主仲著緊開浪褲

根本就係，就算冇疫情有時都會喺街食架啦，搵來講

咪係，香港狗真係冇咩叻，最叻製造慘況，可憐

有飯你就食啦，尊嚴

你d乞衣心態真係最撚岩返大陸住

屌你老母，冇圖

正宗極端思想傻糸，係街食叫乞衣？

平時D地盤佬都係除哂衫通街訓通街食
一入茶記會比人白眼
都唔係第一日事
係香港人無限放大

咁辛苦做野都係為左舒舒服服食餐飯 咁基本既野都做唔到係咪好有問題？可能你本身中意踎係街邊食 咁我無野好講

巨量文宣 ，要所有人全世界應清哩班狗官令香港人食飯都唔安樂，要所有廢老知道你地投票比班仆街，後果就係咁，唔係香港人要攬炒，係班仆街 /狗官/支那人所做既一齊做成今日既香港，仆街港共狗官必須負上所有責任！

做人無追求, 不如死左佢算啦

香港政府令人個個都要咁樣 同自願係2回事黎架喎
好多工人原本中午有得嘆下冷氣 舒舒服服坐低食飯
被777搞到冇喎

要幾撚低賤先講得出樓主d說話

想樓主用下個腦先，個個焗住坐係街食攪到周圍污穢邋遢咁有咩分別，咪一9樣，到時中左重難搵源頭，一係就封關禁足14日啦，禁堂食咁樣你覺得有用咩，出黎做野接觸多啲基層先講野啦，我好彩唔係社會裹面最基層個班，但我睇到啲姐姐坐係條街到食，啲sale係廁所食，個心都痛埋，所以我建議你收嗲啦，唔想你呀媽咁多生意呀白痴，你生存都真係晒米飯，重有睇得出你有幾愛國，你返去大陸住啦，記得快啲tim呀，重話地理決定心態wo